唔使俾家用，人生已贏

如果唔使俾家用，儲錢快好多倍

自己都唔可以亂用

儲錢緊要定報答呀媽緊要

佢地死左咪唔駛比囉

我1/4俾家用 係咪好傻?

家用佔人工三分一有多
另外屋企所有支出都入我數